Joh. Parik tuli ette ja andis üles et temale on P. Raig käest 90 kop. kõrtsi wõlga saada. 
Peter Raig wastab et tema 65 kop. Parikule wõlgu on, et Joh. Parik ei ole tema käest seda raha mite küsinud ja nõuab oma ilmasjata kohtu ette talitamise eest 1 rubla.
Mõistus. Kohus mõistab et P. Raig peab
see 65 kop. Johann Parikgule 8 pääwa sees wälja maksma.
Otsus sai T.r.s.r. §§ 773 ja 774 järele etteloetud. Mõlemad olid otsusega rahul. äratäidetud.
 
